香港即將為市民打科興疫苗 ，如果接種引致死亡或面癱，可獲賠償。

香港26日起為市民施打科興疫苗

（中央社記者張謙香港18日電）香港當局將於2月26日起免費為特定人群施打2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫苗，全屬自願性質；如果接種引致死亡或面癱等，可獲賠償。